票 唔係投完就算

投完大家要盡公民責任 監督返自己選出嚟嘅人

唔好投完就咩都唔做